林鄭係導致全球病毒大爆發幫兇 ..... Twitter 煲大佢

經香港轉機
Twiiter 應該玩大佢
煲上去美國或者全球國家

推下，幫你推

睇吓翻

白宮首席經濟顧問: 中國遣送數千萬國民坐飛機到全球各地散播病毒

推

日期，人數，武漢到香港轉機出入境紀錄

比埋D數據同新聞timeline比各國民眾睇啦，D政客好多唔係食咗豬油膏就好似食咗懵仔丸咁。明明香港醫護一月已經罷工要求封關嘈到好大鑊架。
再係咁落去，地球人隨時再瀨超限戰第二波

解封大陸就大鑊

所謂人權法到而家都唔落實。。。攪乜呀，制裁啦

一早就要啦

幫佢對外宣傳，睇吓佢請班 PR 可以幾利害

呢個觀點早就提過又提，個個好似夢遊咁，醒D啦

一蚊跟機

會係第二樣嘢，比如夾埋當地IT業、金融佬玩嘢

哩點可以幫佢請pr都救唔到

行政長官林鄭月娥今日（廿八）出席行政會議前見記者，本報英文部記者部獲發問機會，問到國際輿論認為港府沒有及時禁止來自武漢的人士入境，不少中國人士借封關前利用香港作為中轉站前往外國，問林鄭月娥是否認為港府的誤判，導致疫情在全球大爆發。
林鄭月娥聽完問題後先表示「我沒有聽清楚，你來自什麼機構？」(I’M SORRY, I CANNOT HEAR WHICH MEDIA ORGANIZATION YOU ARE FROM. CAN YOU REPEAT?”)。本報記者以英文回答「癲狗日報（MAD DOG DAILY）」，惟林鄭當時仍一面疑惑，又再問一次「SORRY？」記者再次回答後，林鄭月娥表示「（OKAY）」。

林鄭月娥反指本報記者的說法有誤，指其嚴重指控沒有任何事實根據，強調特區政府的防疫策略建基於科學、證據及專家意見，政府採取非常進取的措施，加強關口控制達致減低兩地人流。

根據武漢國際機場資料顯示，由去年12月30日，國際航班人流最多的目的地為香港。至而日本首名確診患者，為中國人，正是由武漢經香港轉機到日本。

林鄭又指，本港於1月21日出現首宗外地輸入的武漢肺炎確診個案，患者為武漢人，政府1月27日起已經實施限制湖北省人士的入境措施，禁制對象包括並身處湖北省以外的湖北人士，因此記者的提問對政府並不公允。但武漢肺炎在去年12月爆發，多少隱形患者經香港前往其他國家，林鄭避而不答。

港共唔封仲係咁出機

Push

英文唔好

事實就係咁

推爆佢

推爆佢
需要資料

要講番呢個事實出來

推呀 有冇post可以retweet

julian搵緊，佢無行家肯幫手
唔知係咪單料敏感到無人敢掂

煲大佢唔係問題
多個英文版template 出嚟比大家reference先啦

推依單啦

推
想做9佢好耐 之前搵過出入境資料但唔夠details

咁做對你有咩利 just wondering
到時賠償係用香港人啲錢 from welfare, housing, education etc

依家白官出聲
一定同柒婆唔對支那封關有關
再加之前記者會癲狗日報問佢野

唔係點叫攬炒

林鄭冇實權，所以係駱惠寧導致

叫西方唔單止向支那索償，重要向香港索償，我寧願將啲錢比晒美國、西方，好過益支那、黑警、公務員！

唔封關原因係要幫黨

記者搵到1月1去到31號入境數字
個時記者會仲問柒婆

up

強帖推

RT 啊手足

記得當時鬼國話有通報美國 唔記得係咪有通報世衛
如有 咁林鄭係知道有武漢疫情而且佢一定知道SARS
咁樣都放中國病毒4圍去係有份殺人

Carrie Lam did it

.

趁依家煲大佢
要搶先過柒婆PR

1月23後先停飛
需要停飛前統計數字

大大力推

再推呀

直指 習近平 阻止 林鄭 封關
外國想習近平 萬箭穿心
林斯鄭只係卒仔

回帶
777: "封關不設實際"
光頭:"人人在關口填健康申報表會迫爆關口"

柒婆協助中共向世界發動化武襲擊

好過俾共產黨吸走哂啦

not協助
習大未有聖旨佢屁都唔敢放

睇吓翻！！！！！！

白宮首席經濟顧問: 中國遣送數千萬國民坐飛機到全球各地散播病毒

記者搵到1月1去到31號入境數字
個時記者會仲問柒婆

賠比美軍唔會好得過老解？

完全係幫兇！

白宮首席經濟顧問: 中國遣送數千萬國民坐飛機到全球各地散播病毒

記者搵到1月1去到31號入境數字
個時記者會仲問柒婆

重操故業做轉口港 entrepôt

此段時間廣東省很多2一3線之城市已封城(除幾個交通要站)奇怪香港還没封關，没理由港共不知道

咁做錯事就要賠，承擔個後果，合理呀

唔通比班腥移民同黑警吸哂？

Twitter link

推呀

病毒之母林鄭

有冇人英文好
（我英文勁廢）

push

幾億幾億咁比pr
不如直接比錢連登仔收手仲直接啦

見你咁打就知你個腦得翻錢

捉佢兩個仔送中啦,真心覺得佢地咁愛國唔應該祟洋奶洋國雪糕

林奠幫支那播毒

真

twitter

啲錢都俾支那貪咗去㗎啦

叫佢封關，死都要拖長唔封住
比大陸人散走哂先嚟封

屌，差都可以幫手tweet

白宮首席經濟顧問: 中國遣送數千萬國民坐飛機到全球各地散播病毒

記者搵到1月1去到31號入境數字
個時記者會仲問柒婆

有冇人Twtter英文好
可以tag 比外國官員
（我英文勁廢）

求英文強人整Twitter link
利申 英文廢 雖然照玩Twitter

it goes to you or your family when you yall gets old

推下

呢個要推

林鄭 go to hell

殺人兇手

簡直係全球殺手 滿手鮮血

好多人都有account
但有冇人幫手打個內文/整張infograph 出嚟

點解堅持唔封關就係呢個原因

事實嚟

64616642星火

同意！！

S

A

煲還煲都最好強調一下醫護人員曾經為左向林奠爭取封關而罷工，成為香港首次醫護界大罷工

清算柒婆嘅時候到喇

一早話林鄭幫兇啦
[url]古有秦連橫破合縱，今有支國肺炎襲自由國家

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

恐怖份子林鄭月 係導致美國死幾萬人
唔係 係全球死幾十萬人嘅兇手之一

狂推啦

用香港做恐怖襲擊黑手套

又做埋晒啲小學雞野

死都唔去關
做成病毒轉口港！

可以只rt like架

其實係真 封哂大陸 都係香港流出去

推呢個

agger

推推推!!!

ANY????????????????????????????????

推到7婆以後只可去大灣區

應該將timeline登頭版
簡單易明

pish

推推推

後生果陣乜柒都拎唔到
睇住政府將我地交稅啲錢送去中國買gear比黑警
要老咗先拎果幾千蚊綜緩生果金

tweet呢？

睇#181

23/1 前資出入境資料俾人del 曬

pin啦仲打鼓

done !

Exact7ly

位記者嘅fb 仲有數據圖表

光復香港

林鄭要幫中共權貴的子女親戚 經香港國際機場去西方國家避難

所以當初遲遲都未封關

因為班人要執行李 要時間

英國多謝你

個記者

講真呢個議題要少心啲, 最理想梗係令全世界杯盤杯葛港共, 但怕鬼佬唔識分咁細, 燒埋香港人最瀨野。

p

嗰日問完政府新聞辦好似有出個聲明唔同意依個講法

入去retweet嗰時 除咗發現佢好靚仔之外 仲好多個post都講香港

Keep住熱門

救世界 仲要被林奠話黑護居心可測

老鳳唔怕為咗香港，美國而捱窮
全力支持

係呀

呢個都好重要

柒婆係世界罪人
推俾國際睇！

一係俾中共權貴二代用香港走佬

一係就中共有意用香港向世界散播肺炎

唔俾香港封關都係中共意思嫁啦，柒婆就乖乖照做，搞到世界奶大野

In January, Carrie Lam, Chief executive of HK, has delayed shutting the border facilities with China, incurring >7000 people from Wuhan travelled to HK and factually used HK as transit port and travelled especially to the West. She is the dreadful culprit for the global outbreak of Wuhanvirus.

香港係武漢肺炎最大轉口港

香港轉機

The Truth about Carrie Lam

Done lah. I tweeted with hashtags #ChinaMustPay #MakeChinaPay and started a new hashtag #CarrielamMustPay

有證據？

但如果啲人反駁點解香港咁少宗個案點算？
個point幾好 推咗先

煲大佢嚇死PR公司唔敢接佢job

機場轉機， 無出黎

因為香港人

推this

因為轉機直接走

PUSh

backup定資料

曲到圓喎。

成班以為係連登講完就有用但Twitter 戰線永遠小貓三四仔

死不封關 比支那人轉機做跳板

五百萬隻武漢病毒開關, 有幾多隻經香港飛到全世界?

而且佢記者會講10月已經知道疫情

推推推
推到條柒婆仆街

哩招掂

直情攞我個留言開post
咁曳曳我要幫你推爆佢

推到柒婆做世界罪人

Pish

香港D錢已經被港共任用
8億整底褲口罩 登報抹黑港人 請PR公司洗白 任買武器 任開OT 舒困措施=利益輸送
依D錢你有冇話過?

Julian靚仔記者

唔好搞林鄭條粉皮
你搞佢，佢落左台咪仲難玩

直接搞中共

兩樣都照搞
Why nou both

有咩問題
等政府公營機構無錢加人工仲好
最好庫房變0

中美超限戰早已發動

掂 推比 G20 團隊考慮

Up

即做

其實用疫症做切入點黎對付政府黎緊嘅大外宣有冇得諗？

林鄭幫中共害全球

支那俾人封關
就經香港轉去外國

Send比所羅門

推呀 屌佢老味

Rt咗

English version.

原來tweet左十幾日都唔係太多人推

有新tweet 繼續狙擊柒婆
大家幫手rt

中共其實好想將件事賴落其他國家度，賴唔到 香港都係其中一個選擇

中共已經賴落美國意大利法國
幾撚無恥

咁你會否係太平洋果邊比日本仔纏到好惡劣而埋怨係歐洲嘅手足唔嚟幫你手咁呢?

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

樓豬意圖為雜種卸鑊
極大機會係五毛/ PR 公司 想spin 走維尼嘅責任

起我底先啦！白癡

雜種責任就梗，但點都要拖埋柒婆落水，佢有份架

兩樣都要仆街

林鄭

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：